我地唔係要拆祠堂咁簡單, 係要滅佢村!!!

詳請唔講咁多,大家做野